Теоретичні питання
==================
----------------------------------------

## 1. Описати своїми словами у кілька рядків, навіщо у програмуванні потрібні цикли. ##

Цикли в програмуванні потрібні для повторення певних дій певну кількість разів, тобто для для оптимізації однотипного
процессу, для перебору даних.

----------------------------------------

## 2. Опишіть у яких ситуаціях ви використовували той чи інший цикл в JS. ##

Цикл While використовував для повторення заданої дії до поки не виконаються задані умови, тобто до тих пір поки умови 
які перевіряються true. Наприклад для повторного виклику вікна prompt, для отримання коректних данних від користувача.

Цикл For використовував для повторення математичної умови при переборі заданого діапазону числ.

----------------------------------------

## 3. Що таке явне та неявне приведення (перетворення) типів даних у JS? ##

Оскільки JS - це мова з динамічною типізацією даних, тому значення можуть бути конвертовані між різними типами
автоматично. Це і є - неявне перетворення типів, наприклад коли до счисла додамо рядок let test = 3 + '2', на виході
буде рядок "32 string".

Коли ми в коді самостійно задаемо перетвореня, наприклад  Number("5") або String(123)

----------------------------------------
